講唔講清楚好

是咁的，
小弟鍾意咗個女仔半年，但係女方一路唔知
仲當咗我係佢嘅好朋友，本來諗住聖誕嘅時候同佢攤牌，
點知佢近排識到個男仔，而且好明顯個男嘅想追佢
但係個女嘅就唔知，我問過吓個女嘅，佢話對個男嘅有好感
屈指一算應該好大機會會一齊
我同佢講又驚會破壞依家嘅關係
我唔講又驚我後悔
點算好

You only live once 拿拿臨攤牌啦

多謝你啊巴打 但係我驚衰咗 連朋友都做唔成

你已經冇嘢輸點解唔賭一鋪
認真講你最好搵個適當時機先做

做唔到朋友咪做唔到囉!
最緊要把握!

點先算係好啲嘅時機？

講真我同你都係同路人。我後日都諗住同佢攤牌。
姐係約多佢幾次試下水溫 嘗試令佢對你有好感

加油啊你得㗎

人地同左第二個一齊一樣同你冇朋友做

佢對我有好感 ，我地都單獨出過好多次街，但係我唔係佢理想嘅類型呢下先慘

你都啱

我同你一9樣。 咁你咪係呢段短時間嘗試去做到佢個種理想型。用行動話比佢知你都好撚好

去馬啦仲等咩？
少少險都唔敢冒，你點配拖人手仔！？
加油加油！！

唉都唔明點解d女人怱冷忽熱 ， 又勁耐先覆一次機。同你傾緊個時又好撚曖味。

鬼叫我地係做追嗰個咩

咁你諗住點同佢攤牌？咩方式形式 參考下haha

我諗都係面對面架姐

到時隨機應變掛

去馬啦
巴打加油

多謝你